PS4 原裝耳機

買機送果個壞左
上網淨係見淘寶有得賣
想問有冇人知邊度有得賣

個條垃圾線叫耳機

咁叫咩

我覺得幾好用喎

用iphone耳機插好過啦

街邊電腦舖都可能有

叫垃圾囉

買個有咪頭罩耳筒都係百零二百，靚聲過佢啦

Ps4耳機戴1個鐘已經un到隻耳好痛 仲衰過iPhone

求其買個耳機都好過原裝個個啦